係坑口都收到中學生派道歉傳單，好感動

一呼百應